港台唔講 免費過海？

港台 電台都算垃圾

垃圾

去到冇咁點
你話長期唔係快閃就話je

發起免費過海

正苦野
正常

其實應該會之後出信叫人補交...
同平時唔記得咗交錢 衝過咗一樣

嘩，發展到港台都屌

屌 電台姐 新聞無關